Programmer la fonction ```moyenne```   prenant en paramètre un tableau d'entiers ```tab```   (type `list`) qui renvoie la moyenne de ses éléments si le tableau est non vide et affiche 'erreur' si le tableau est vide.

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> moyenne([5,3,8])
5.333333333333333
>>> moyenne([1,2,3,4,5,6,7,8,9,10])
5.5
>>> moyenne([])
'erreur'
```
